外國想買電子琴！！！

本身彈開琴12年到，最近pick up返，買咗alesis récital 88key幾日，虧到d touch完全唔掂想問有冇咩電子琴有fully weighted keys，d手感接近返一部直立琴？budget£300內，大約3000hkd。彈開classical。
利申:如果我budget冇可能買到我個要求就suggest個budget內ok嘅！我冇接觸過電子琴，有咩唔啱唔好屌我

推

去琴行試

Korg b1
Yamaha p45
Casio Roland 仲有其他差唔多既

電子琴要做到仿真琴鍵 又要full range 又要 3000only有d 難喎 數碼鋼琴可能會接近啲 不過都會out bud

我個度唯一一間琴行執咗呀

Casio Roland 分別咩型號？

其實3500都叫得但睇落好似得Yamaha p45係呢個價位叫最好？

上去youtube睇人d review同unboxing 最實際啊 咁人地禁落去你都睇到大約手感嘛
利申 我彈開Casio

P45我禁過真琴好似唔太得 我都彈開正常琴 300鎊真係無咩岩既 但我之後都買左korg b1
我係我個邊琴行彈過部300鎊尾既Casio 個部手感最好 但唔記得咩型號
Roland FP10網上邊都多人推薦

P45有咩唔好？係直頭唔似真琴個hammer action定係d鍵太實？
咁所以你依家係用緊korg b1?用落覺得點？

成日覺得電子琴個琴身唔夠穩陣,一路彈一路部琴響度搖
點解直接買部2手直身琴啊

3000,sor

我係外國讀書間房冇咁大呀絲打有錢都冇得買

15000左右有咩介紹 小朋友想學琴

每個人中意既手感都唔一樣 所以真係推薦你行下周圍有啲咩city順便去琴行試下啲琴 先知自己想要啲咩
我當初揀korg b1 好似係因為想挑戰自己 搵啲無咁而彈既 禁落去實實地 回彈又鬆鬆地既無咁直接既 但而家都封左箱好耐無彈 都答你唔準
試過其他差唔多價位既電子琴啲鍵都係直來直往咁 容易彈 幾似啲傳統琴
唔知邊部casio就最貼近我香港彈開既傳統鋼琴 手感好 幾真實

仲有建議睇埋啲琴包咩同有咩function你會用到 好多琴都唔包pedal的
function 就見人見智啦

我priority真係最主要手感，因為我彈嘅都係classical，最緊要係似真琴就得。配套我冇咩所謂，因為都唔太貴。function就齋彈到已經得